美國留學

winter break 你地有咩搞作

利伸:返左香港

我就黎黎美國exchange啦
完sem想去road trip阿

美國邊到exchange

第一次感受落雪好拎凍，毒係屋企

Indiana

exchange幾耐？

我都係IN
好悶

想畢業之後去美國讀下短期program
但唔知邊度好

我都預視到會好悶
好想stay behind玩

你去邊間？

要轉校鳥

轉去邊

smc轉dvc

咁遠 我pcc

我有啲科要去pcc讀 好遠

wtf lol 揸幾耐要
巴打有冇tg

我冇車 搭2粒鐘巴士一程
我冇tg

2粒鐘 犀利

紐約讀緊書

讀左幾耐smc先轉dvc

San Mateo College同Diablo Valley College?

利申 Old seafood

Smc咁正都走
d科入左大學再take都無所謂啦

DePauw University
起Greencastle
一個小鎮

Seattle jj

Smc